有錢佬又中，得肥佬黎一個捐錢比反政府派

只投資一邊，依家成班富豪差d賴晒野啦